錯一次，唔好再錯落去

今日大家都見到白色恐佈嘅威力
停AEL停交通停通訊停乜乜柒柒
6點清場？自己已經清咗大半啦

五年前我地係輸俾左膠，因為我地冇經驗
今次我地已經輸過一次，唔好輸俾散水撚

當然可以話今日搞到機場癱瘓目標達到
係，但唔好以為咁就完成任務
五大訴求，缺一不可呢啲都唔講喇
我今日出黎，就係為咗尋日個女仔
佢冇咗嘅係一生
我唔甘心佢同咁多位義士嘅犧牲
香港都係大家嘅，要攬炒就一齊

下一次再癱瘓機場
唔好再叫人走
試下叫人支援
試下唔好驚
唔齊心就唔會成功

光復香港 時代革命

自推十次

推

對唔住經一事長一智！

Pish